沙田區議會要人，街坊快落

轉

今天2:00後沙田區議會大會（會議2:30開始）

會議地點：沙田政合署4樓，歡迎大家在觀眾席監察議員工作。

大量藍絲同建制狗議員玩野，近既即刻落去。

推

要人

sos

【即時】(14:51) 沙田區議會原定下午兩點半舉行會議，但民政處以公眾席滿座為由，拒絕記者進場。

臨近會議開始時間，民主派沙田區議員程張迎、陳兆陽及麥潤培，與記者及市民一同進入會議室。

沙田區議會主席何厚祥進入會議室，稱會場情況混亂，宣布休會15分鐘。建制派議員亦離席，現時市民留在會議室，將memo紙貼在牆上。

直播：

沙田冇人理

live

吹雞，條差佬好串

推，搵人推去沙田group

pish